<resources>
    <string name="app_name">My Portfolio</string>
    <string name="title_about">Обо мне</string>
    <string name="title_education">Образование</string>
    <string name="title_hobby">Моё хобби</string>
    <string name="title_plans">Мои планы</string>
    <string name="main_info">Меня зовут Данил. Я учусь в 10 классе средней общеобразовательной школы.
        Мне очень нравится программировать, участвовать в олимпиадах и саморазвиваться.</string>
    <string name="title_contacts">Контакты</string>
    <string name="avatar_content_description">Моё фото</string>
    <string name="initials">Печкин Данил Вячеславович</string>
    <string name="email_address">pppike15@gmail.com</string>
    <string name="school_content_description">Школа, в которой я учился</string>
    <string name="education_text">В данный момент я учусь в 10 физико - математическом классе школы №63 города Тюмени. Дополнительно учился в Яндекс.Лицее.\n\nУчаствую в олимпиадах по информатике и математике, занимал во многих призовые места.\n\nСейчас мне наиболее интересно изучать разработку мобильных приложений, а материал для изучения я ищу в интернете и активно практикую свои знания.</string>
    <string name="hobby_text">Моё хобби - аквариумистика.\n\nСвой первый аквариум я запустил пол года назад и с тех пор мой энтузиазм в этом деле лишь растёт. Обустраивать комфортную среду для обитателей подводного мира и наблюдать за ними - очень увлекательное, интересное и расслабляющее дело.\n\nСейчас у меня есть два аквариума, рыбки в которых чувствуют себя прекрасно и каждый день радуют всю семью.</string>
    <string name="plans_text">Я планирую поступить в университет ITMO и связать свою жизнь с разработкой приложений.\n\nВо время обучения мне попадается много информации о компаниях, работающих в интересных для меня сферах и я уже сейчас формирую для себя представление о том, где хотел бы работать.</string>
    <string name="contacts_text">Связаться со мной можно по почте: pppike15@gmail.com\n\nИли по номеру телефона: 8–999–333-22-11</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
</resources>